鳩行求推介

好想行吓路，但周圍都好多人，又唔好郊野，所以想問香港市區有無一啲又靜又乾淨嘅街比毒撚一個人鳩行吓？有特色地方都得不過唔好多人。其實最想去日本行路，不過冇錢

海旁
夜晚去有海風吹下 行到攰又有得坐低休息下望下海

利申：以家去好很凍

邊度海旁？

之前會行tst海旁但行行下覺得好多人好想走

觀塘海濱行去MEGABOX

少人？

google kwun tong promenade
自己揀少人period去

大學行去大埔

試下先